一千零一次性侵

多一千次就快一輩子 一千次無限強姦友誼
一千次被插未留意 中出半次
入了樽下半身公了廁
可得知狗噏那天竟會成導演

岩岩睇新聞問下呀媽呂小姐單野點睇
老母：肯定係真啦
我問：咁佢又唔同警方合作？
老母：咁多年都冇曬證據 報警都冇用吖嘛
我問：無證據又未審先判？
老母：總之一定係真啦

屌你老母咁你有冇畀啲post佢睇下？

大台d新聞報道真係好偏頗
港豬已被洗腦

點樣可以更更下屋企人諗法

屌你老母